====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un architecte-sociologue ou poète , c ' est bien , un architecte-ingénieur , ce peut être mieux encore , et ce n ' est pas un hasard si les meilleurs architectes du monde intègrent toutes ces dimensions .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

